正式公佈五大訴求越南文版 請文宣組撤回錯誤越文文宣

Biểu tình sân bay 機場抗議

1. Rút dự luật dẫn độ hoàn toàn
完全撤回逃犯條例
2. Ngừng nói cuộc biểu tình ngày 12 tháng 6 là một cuộc bạo loạn
撤回6月12號遊行暴動講法
3. Thu hồi truy tố và thả người biểu tình bị bắt
撤銷起訴同釋放所有被捕者
4. Thành lập một ủy ban điều tra độc lập để điều tra kỹ lưỡng tất cả các sự kiện
成立獨立調查委員會
5. Bầu lại quốc hội Hồng Kông ngay lập tức bằng phổ thông đầu phiếu
立即普選立法會

我正式公佈五大訴求越南文版
多謝連登巴打幫手
請之前出咗越文文宣嘅人參考
之前圖片錯漏百出，希望條改

放上去zalo先

1. Rút dự luật dẫn độ hoàn toàn
完全撤回逃犯條例
2. Ngừng gọi cuộc biểu tình ngày 12 tháng 6 là một cuộc bạo loạn
撤回6月12號遊行暴動講法
3. Thu hồi truy tố và thả người biểu tình bị bắt
撤銷起訴同釋放所有被捕者
4. Thành lập một ủy ban điều tra độc lập để điều tra kỹ lưỡng tất cả các sự kiện
成立獨立調查委員會
5. Bầu lại quốc hội Hồng Kông ngay lập tức bằng phổ thông đầu phiếu
立即普選立法會

有巴打提議用gọi代替nói，我覺得合理

推

唔該

已改 PLS CHECK

介唔介意開個新post澄清返
驚其他人用錯舊版

OK